［瑞牛節限定］連登隱藏icon

打 [dragon boat]
唔要空格

[dragon boat fing j] 唔要空格

[dragonboat small]
唔要空格

[sosad 傻] 唔要空格

就會出到

[sosad傻]

真係有

Thanks dada sis

[dragonball]

真係得

[dragon boat]

[dragon boat fing j]

[dragon boat] [/dragon boat]

[dragonboatfingj]

[dragonboat fing j]

[dragonboat]

玩到

今次冇打錯字啦終於!!

高登icon

Dragonboatfingj

出唔到既話正評個post就會出到

食傻

點解唔得既

#dragonboatfingj

sosad 傻

正

dragonboat

#sosad傻#

[dragonboatj]

#sosad 傻#

［sosad 傻]

#dragonboat#

[dragonboat]

Testing testing

[sosad 傻]

得左?

sosad傻

[dragonboat]
[dragonboatsmall]
[dragonboatfingj]

[Sosad傻]

得左！

[sosad傻］

[sosad 糭]

Fing J好Q

[dragonboat] #dragonboat

[sosad傻] 唔要空格

用到啦，多謝樓主

成功

［dragonboat]

又撚dog

難打到丫

[dragonboat]
放假有乜做

試極用唔到［sosad傻］

[dragonboat]

試下先

[sosad糭]

更新左個apps之後終於出到

試下先

[dragonboat small]

撚狗

食傻啦你地

[dragonboatfingjj]

［#sosad傻#］

一個post就睇到連登幾多傻仔

已射 謝樓主

[dragonboatsmall]

玩下先

得撚左啦

傻仔判定post

[/dragonboat/]

又幾得意啵

又撚新會然.jpg

[/dragonboatfingj]

得左

dragon boat fing j

得咗

#dragon boat fing j#

一年一度既撚狗post

［droganboat]

明明已經過左愚人節

多謝樓主

[sosad 傻] 唔要空格
出到

[dragonballfingj]

[sosad稯]
你媽媽

Dragonboat
Dragonboatfingj
Dragonboatsmall

Dragonboatfingjj

好懷念

[dragonboat]
[dragonboatfingj]
[dragonboatsmall]

dragonboatfingjj

第一頁好多

dragonboatfingj

傻真係好好味

已經唔係新唔新會然既問題 而係成班無撚腦

似蛇多過龍

我就是成功的例子

識玩了

[ sosad 傻 ]

sosad傻
dragonboatsmall

［dragonboatfingj］

so傻

[dragon boat] 唔要空格

打 [dragon boat]
唔要空格

[sosad傻]
[dragonboatsmall]

又嚟？年經

[\dragnboat]

真係得 好得意

[dragon boat]
[dragonboat]
[ dragonboat ]
[dragon boat] 唔要空格
[ dragon boat ]
[d r a g o n b o a t]
[ d r a g o n b o a t ]

#dragonboat
#dragon#boat
[dragonboat]

［dragon boat]

嬲左

[sosad 傻仔]

用數據開app default唔load圖就無事

［sosad傻］

[/dragonboat]

得左 多謝樓主

成班傻尻

]

哇 撚狗po 呀

班傻仔真係打

好好玩呀

[img]
jer jer fing

新會然停啦好嘛

笑撚死

難分真與假

推到連仔真係出

[quote]

笑死

[/quote]

[quote]

一年一度

點解咁多人唔得

好易！唔該把打

撚狗咁撚

dragonboaton99.gif

Dragonboat

屌

[dragonboat]

[dragonboatfingj]

[dragonboatsmall]

[sosad傻]

有！

哇屌

試左好耐

終於成功

[dargonboatfingj]

傻子大法好

真係得咗

［ sosad傻 ］

有冇咁多人蠢撚到咁

#dragonboat#

On9

呢啲Post永遠都好好笑

[dragonboatflying]

終於搞掂啦

dragonboat
#dragonboat

[dragonboatdingj]

[dargonboat]

打dragonboat既on9
打埋空格果d仲on9

#dragon#boat

班傻仔真係唔識架喎

又撚狗

[dragonboat][/dragonboat]

一年一度撚新會然大會

［dragonboatfingj]

[sosad傻] 好撚得意

撚新會然？

一試就知有幾多新會然連出龍舟都唔識

[dragonboat]
[sosad傻]

[sosad 傻]
[dragon boat]
[dragon boat fing j]

[dragonboat]
[dragonboatfingj]

Like咗之後真係得！

<a href=" target="_blank" rel="noopener noreferrer" class="GsWOYqIgCihyKUG73_Li2"><img alt="" src=" data-original=" style="display: none;"></ins></a>

[dragonboat]
[dragon boat]

好得意，打埋 [dragon boat race] 仲可以睇幾隻龍舟比賽（但淨係比一次）

[dragonboat]
[dragonboatfingj]
[sosad傻]

#dragonboat#fingj

[dargenboat]

#dragonboat

yeah!!!

[sosad糉]

[dragonboat] [dragon boatJ]
[dragonboat]

[Dragonboatfingj]

[sosad樓上成班傻仔]

又撚化班傻鳩

有陣時得有時唔得

要試多幾次

[dragon boat] [sosad 傻]

dragon boat

#dragonboatfingj#

[dragonboatfingj] 唔要空格

戇鳩鳩貼條圖link落去咪得

打 [dragon boat]

[sosad傻] [sosad糉] [sosad糭]

[quote][/quote

放棄

砌極都唔出

點解唔得嘅

#dragonboatsmall

[dragon boat]
唔要空格

真係得wo

[drafonboatfingjj]

屌 真係得

Sosad傻

[dragonboatfingj] 好得意！！！

child登真係冇錯

終於得

[Dragon boat]

手動load圖表示:

［sosad傻]

[Dragonboat]

dragonboat
dragonboatfingj
dragonboatsmall
sosad傻

［dragonboat］

屌終於

#[sosad傻]

點解重會有人中

唔講依樣 你知有預覽個制㗎可？

好多戇鳩仔

[dragon boat fing j] 唔要空格

#[sosad糉]#

打唔到個d人係咪要list

成班傻鳩

幾多新會員

原來要跟樓主打多十次就得

d 新會然多撚到

高登玩撚到黎連登

[dragon boat］

認真咩

傻

笑撚到斷氣

屌你老母打幾次終於打到

點解咁多人打唔到

都無既樓主

[sosad傻]
[dragonboatfingj]

仲有人中伏

打到啦

[dragonboatfingnj]

[dragonboat] [sosad傻］

[dragonboat] [/dragonboat]

終於得咗 thz ching

[sosad儍]

Thanks dada

抄登隱藏icon😝

#dragonboatfingj 屌你老母

#dragon#boat#fing#j

諗起以前d人懶醒照copy條link點知比人換圖

[dragonboatgingj]

唔該晒樓主

真wor

咁都揾到
多謝樓主

［dragon boat fing j]

[dragonboat]
[dragonboat]
[dragonboat]

dragonboat

dragonboatfingj

dragonboatsmall

sosad傻

Thx樓主 終於得

#sosad#傻

［dragon boat］

[dragonboatfingj] [dragonboat] [dragonboatfingj]

成班新會員

Testing 123

[dragonboatfingj]

[sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻][sosad傻]

屌 有冇咁多戇尻仔

正呀！

[sosad傻] [sosad傻] [sosad傻]

新會員

[puzzle and dragon]

好多ON9

droganboat

[img]http://forum5.hkgolden.com/faces/dragon/dragonboat.gif[/img]打 [dragon boat] 唔要空格[img]http://i.imgur.com/ePSD3ZL.gif[/img][dragon boat fing j] 唔要空格[img]http://i.imgur.com/meWDCkJ.gif[/img][dragonboat small]唔要空格[img]http://i.imgur.com/P2QD2.gif[/img][sosad 傻] 唔要空格就會出到#yup#

[dragonboat]
[dragon boatfing j]
[dragonboatsmall]
[sosad傻]

哎呀 點解唔得嘅

[dragonboat]
[sosad糭]